拍拖拍到好辛苦

成日唔見左人 跟住先講返有野做
一日講得幾句野 新年咁多日
人見唔到 電話無個
已經發過好多次脾氣 結果又係咁
真係好撚攰 究竟當我係乜
一講分手又變撚到我錯咁
每次淨係識搵你個fd數我點點點
又唔見你講下自己
永遠就男人錯撚哂 女人就最撚慘
見到面又淨係識玩埋d濕鳩手機game
長期掛機掛撚住隻game 有wts又睇唔到

唉好撚想搵個人傾 但一個都無

佢會死纏

你有冇同佢講過你嘅感受
咁叫拍拖咩

有女既單身男其實幾好 都係掛個名威俾人睇 然後又唔洗點理條女

你女朋友同我女朋友一鳩樣，跟住話我迫得太緊

佢知你唔會離開佢咪咁囉 比人食住咗啦

又要做死狗

你女朋友同我男朋友一樣

唉屌

咁都唔分手

有 咪發過幾次脾氣 佢都知原因

咁係因為你唔在意條女

I know that feel bro

唉 頭半年都係我食住佢 宜家竟然變成咁

仲要無朋友明 呻都呻唔到先慘

係囉 我都唔知點解 踩得太深了

分手啦 就算佢死纏都要分手 唔分手佢點知衰

點樣可以狠下心腸

有無試過唔搵佢？佢會唔會做返主動？
老老實實，一個女仔竟然會唔煩你唔痴身，
好大可能就係佢唔愛你

同我ex一樣 後尾我都係咁對佢 一個月之後就散左

就係踩到越深傷得越深
經歷左啲事 我依家要開始學習抽離返

睇左你啲post
俾人飛定點

都有既 會問我去左邊